自稱樣貌中上 vs 自稱暖男，邊個可信d?

自稱樣貌中上
自稱暖男

why not both

_緣

自稱身高180cm 長30cm freshgrad $50k既
連登仔最可信

暖乜閪野男

自稱毒男

agger

自稱中上樣至多都只係明明樣衰但唔知邊度黎咁大自信
自稱暖男一定係呃鳩你，扮曬乖其實想食左你，好似樂壇狗公坤哥果種人